27歲男買3隻勞力士錶中伏 遭8刀手圍毆搶走63萬元現金

事發現場 大埔泰亨鄉公所對開露天停車場

繼上月底至本月初，尖沙咀、天水圍及大圍站多宗斬人搶錶案後。周三（12日）午夜，大埔再發生涉及買賣名錶的劫案。1名泰亨村男村民，在村口與人交收購買3隻勞力士朱古力Daytona（地通拿）名錶期間，遭3架車圍剿、8名刀手指嚇及圍毆，載有63萬元交收現金的斜孭袋被搶去。事主被打傷，幸無刀傷，拒絕送院。警方正追查事件。

遇劫男子姓何（27歲），據悉泰亨村村民。今日凌晨零時許，他相約1名「賣家」，在大窩西支路近泰亨鄉公所對開露天停車場，擬購買3隻勞力士朱古力Daytona（地通拿）名錶。1名男子駕車抵達上址，事主不虞有詐，登上對方車內驗收。惟事主仍未見到名錶「真身」，即有另外2架車駛至，「賣家」即拔匙跳車逃走。

至於8名惡煞持刀，向事主拳打腳踢圍毆，再搶走其斜孭袋，內有交收的63萬元現金，得手後原車逃去。現場消息稱，賊人逃走期間，情況混亂，有人遺下頭套、口罩及手鏈。警方調查後將案件列作「搶劫」處理；事主受皮外傷，幸無大礙，經即場治理後，拒絕送院。

至今早約10時，探員重返現場調查案件。泰亨鄉村長文先生表示，泰亨村沒有人從事手錶買賣生意。他估計，今次案件的疑犯認識遇劫的27歲男子，「一睇就知班人（涉案人士）係識㗎啦，要事先知道對方有60幾萬係身先犯案！」

上月23日晚，尖沙咀加連威老道1間鐘錶店男東主，遭4名南亞漢毆劫，搶走其手上1隻約值140萬元Richard Mille名錶；本月1日凌晨，23歲青年天水圍鳳降村被4賊斬10刀，搶走1隻值約160萬元的Richard Mille名錶；本月4日，回港避疫的澳洲工程師，在人潮如鯽的東鐵大圍站與「買家」交收手錶，遭2男狂斬，掠走值約27萬元的勞力士Daytona玫瑰金錶。

警方接報趕至，在現場檢獲相信是賊人遺下的手繩、頭套、口罩。

勞力士梗係用勞力搶

@蓋青個仔

呢排想買隻casio，大拿拿成八舊水，會唔會好危險😱

郵寄啦包郵

on9
出咗咁多次事都唔識死

炒咗車

勞煩力士

回血劍

呢個人相當有可疑

鄉黑

下次sf 到付 咪算

你的快件已被炸毀

笑能死唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎.

連登偵探威啦

帶刀唔用刀

21萬 9成9膠帶金地通